（有圖）屋企成日有依啲蜘蛛仔呀好細粒既蟲仔呀，點樣滅絕佢地

上面個粒蜘蛛仔目測係天花掉落黎，有次訓訓下feel到有野係個身度爬過真係驚撚死，另外張圖上面個啲細點就係唔知咩蟲黎，成張檯都係，除左火攻間屋同換過間之外有咩方法

用毒煙

我屋企都有，用吸塵機吸

呢d屋企有木又烏糟就有 我成日見到就卒死佢

Die神

有冇巴絲屋企有一種 長長地條尾既 成日執野都見到 走得好快 應該咁既樣啦 好細隻

係咪衣魚

書蟲？

廚房好多夜晚一開燈佢地走都走唔切

依啲真係未見過，好大隻架？

我屋企都好多好撚驚
早幾日見到驚蜘蛛仔 殺極都殺唔到
咁岩男朋友上左黎 佢拎個電蚊拍電撚死左隻野 我今日又見到隻 即刻學左佢戈招 一野電死佢

我又好鍾意儲紙既野 搞到好撚多書蟲 我又好驚 跟住就唔敢開儲野戈啲箱

點撚算好

我都係

成牆都係

買左黃色殺它死未有時間用

btw應該係塵蟎

好彩鐘意蜘蛛
大家各有各生存 互不相干

戈你老母

衣魚 屋企潮濕就有 我屋企都有 好煩惱

大撚把
殺極都有
仲有種蟲係一熄冷氣就成個天花同牆都係 好細隻
好撚核突 用吸塵機吸極都有

我屋企都係有衣魚+蜘蛛仔
低層潮濕舊樓

有無人知呢隻咩蟲？類似烏蠅，但細隻好多，大概0.5cm左右，喜歡停係牆到

係咪有毛毛 出現係廁所？應該係蛾蚋

有衣魚 蜘蛛 蛾蚋 我想燒左間屋呀

唔係，蛾蚋好肥，呢隻好瘦長

你哋講嗰啲我全部都有我仲多你哋一種添啊

衣魚最恐怖 ， 可以變到勁大隻。以前屋企有，崩潰到搬左。

新屋以前牆上個d 小黑點蟲都好多 因為屋企低層面海，好潮濕。依家冷氣機有抽濕功能，成日開就無， 都另外買左抽濕機，好有用，最多落雨個排有一兩隻。
同埋前排屋企裝修，神奇地痴左牆紙嘅牆完全無蟲。

我屋企d衣魚多到屋外面都有 有大有細 肯定有竇
你地有無買過d咩毒餌